有冇巴打已經沖緊凍水涼

🥶🥶凍死小妹了